Гитман Игорь Александрович, 317 группа

Выполнено:
1. База
2. Параллелизм с использованием OpenMP.
3. На картинке рисуются тени.
4. Несколько источников света.

Проект написан с использованием библиотеки Qt, без использования шаблона.
Операционная система: windows 8.1 x64
Оборудование: Intel Core i7 (2.40 GHz), 16 GB RAM, nvidia Geforce GTX 660M (2GB)

Параметры запуска задаются в файле формата json. Можно задавать размеры изображения (width, height), параметры камеры (позицию -- position, направление -- direction, угол обзора -- fov, расстояние до экрана -- focus), имя выходного файла (output), файл сцены (scene) -- там записана информация об объектах, и глубину рекурсии (depth) -- сколько максимум может быть отраженных лучей.
Можно изменять также файлы сцены. В них в начале задаются пути до всех файлов моделей, потом задаются объекты и в конце источники света. Все должно быть интуитивно понятно.. Единственное, параметр shining -- это ambient компонента в модели фонга, то есть, минимальный цвет.

Время работы программы:
	monkey_config.json          ~  1m
	small_room_config.json      <  1m
	room_config.json            ~ 20m

Работа была написана в паре с Марией Кушеверской, 312 группа.